# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 'placeMarkers' '1.0-beta'\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: 'nvda-translations@groups.io'\n"
"POT-Creation-Date: 2013-06-05 23:05+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2022-07-07 12:42+0900\n"
"Last-Translator: Ungjin Park <ungjin312@kakao.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.1\n"

#. Translators: label of a dialog presented when installing this addon and placeMarkersBackup is found.
msgid ""
"Your configuration folder for NVDA contains files that seem to be derived "
"from a previous version of this add-on. Do you want to update it?"
msgstr ""
"사용자 폴더에 이전 추가 기능 버전에서 사용하던 파일들이 존재합니다. 업데이트"
"하시겠습니까?"

#. Translators: title of a dialog presented when installing this addon and placeMarkersBackup is found.
msgid "Install or update add-on"
msgstr "추가 기능 설치 및 업데이트"

#. Translators: message presented when a string of text has been copied to the clipboard.
#, python-format
msgid "%s copied to clipboard"
msgstr "%s가 클립보드로 복사됨"

#. Translators: The title of the Specific Search dialog.
msgid "Specific search"
msgstr "특정 검색"

#. Translators: The label of a combo box in the Specific Search dialog.
msgid "Sa&ved texts"
msgstr "저장된 텍스트(&B)"

#. Translators: A label for a chekbox in the Specific search dialog.
msgid "&Remove from history"
msgstr "기록에서 제거(&R)"

#. Translators: The label of an edit box in the Specific Search dialog.
msgid "&Text to search:"
msgstr "검색할 텍스트(&T):"

#. Translators: A label for a chekbox in the Specific search dialog.
msgid "&Add to history"
msgstr "기록에 추가(&A)"

#. Translators: Label for a set of radio buttons in the Specific search dialog.
msgid "Action on s&earch"
msgstr "검색 시 작업(&E)"

#. Translators: An action in the Search group of the Specific search dialog.
msgid "Search &next"
msgstr "다음 검색(&N)"

#. Translators: An action in the Search group of the Specific search dialog.
msgid "Search &previous"
msgstr "검색"

#. Translators: An action in the Search group of the Specific search dialog.
msgid "&Don't search"
msgstr "검색 안 함(&D)"

#. Translators: Message presented when place markers have been copied.
msgid "Place markers copied"
msgstr "북마크 복사됨"

#. Translators: label of error dialog shown when cannot copy placeMarkers folder.
msgid "Folder not copied"
msgstr "폴더가 복사되지 않음"

#. Translators: title of error dialog shown when cannot copy placeMarkers folder.
msgid "Copy Error"
msgstr "복사 오류"

#. Translators: Message presented when place markers have been restored.
msgid "Place markers restored"
msgstr "북마크 복구됨"

#. Translators: The title of the Notes dialog.
msgid "Notes"
msgstr "노트"

#. Translators: The label of a list box in the Notes dialog.
msgid "&Bookmarks"
msgstr "북마크(&B)"

#. Translators: The label of an edit box in the Notes dialog.
msgid "Not&e:"
msgstr "노트(&E)"

#. Translators: The label for a button in the Notes dialog.
msgid "&Save note"
msgstr "노트 저장(&S)"

#. Translators: The label for a button in the Notes dialog.
msgid "&Delete..."
msgstr "삭제(&D)"

#. Translators: The confirmation prompt displayed when the user requests to delete a bookmark.
msgid ""
"This bookmark will be permanently deleted. This action cannot be undone."
msgstr "이 북마크는 영구적으로 삭제됩니다. 이 작업은 취소 할 수 없습니다."

#. Translators: The message presented when all bookmarks have been deleted from the Notes dialog.
#. Translators: message presented when the current document doesn't contain bookmarks.
msgid "No bookmarks"
msgstr "북마크 없음"

#. Translators: The title of the warning dialog when all bookmarks have been deleted.
msgid "Bookmarks deleted"
msgstr "북마크 삭제됨"

#. Translators: The title of the Copy dialog.
msgid "Copy place markers"
msgstr "북마크 복사"

#. Translators: An informational message displayed in the Copy dialog.
msgid "Select a folder to save a backup of your current place markers."
msgstr "폴더를 선택하여 백업을 현재 북마크에 저장합니다."

#. Translators: The label of a grouping with controls to select the destination directory in the Copy dialog.
msgid "directory for backup:"
msgstr "백업할 위치:"

#. Translators: The title of the dialog to browse for the destination directory when copying place markers.
msgid "Select directory to copy"
msgstr "복사할 위치 선택"

#. Translators: The title of the Restore dialog.
msgid "Restore place markers"
msgstr "북마크 복원"

#. Translators: An informational message displayed in the Restore dialog.
msgid ""
"Select a folder to restore a backup of your previous copied place markers."
msgstr "폴더를 선택하여 이전에 복사한 북마크에 백업 파일의 내용을 복원합니다."

#. Translators: The label of a grouping with controls to select the destination directory in Restore dialog.
msgid "directory containing backup:"
msgstr "백업 파일이 포함된 위치:"

#. Translators: The title of the dialog to browse for the destination directory when restoring place markers.
msgid "Select directory to restore"
msgstr "복원할 위치 선택"

#. Translators: the name of addon submenu.
msgid "P&lace markers"
msgstr "Place Markers(&P)"

#. Translators: the tooltip text for addon submenu.
msgid "Bookmarks and Search menu"
msgstr "북마크 및 검색 메뉴"

#. Translators: the name for an item of addon submenu.
msgid "&Specific search folder"
msgstr "특정 검색 폴더(&S)"

#. Translators: the tooltip text for an item of addon submenu.
msgid "Opens the specific search folder"
msgstr "특정 검색 폴더 열기"

#. Translators: the name for an item of addon submenu.
msgid "&Bookmarks folder"
msgstr "북마크 폴더(&B)"

#. Translators: the tooltip text for an item of addon submenu.
msgid "Opens the bookmarks folder"
msgstr "북마크 폴더 열기"

#. Translators: the name for an item of addon submenu.
msgid "&Copy placeMarkers folder..."
msgstr "PlaceMarkers 폴더 복사(&C)"

#. Translators: the tooltip text for an item of addon submenu.
msgid "Backup of place markers"
msgstr "북마크 백업"

#. Translators: the name for an item of addon submenu.
msgid "R&estore place markers..."
msgstr "북마크 복원(&E)"

#. Translators: the tooltip text for an item of addon submenu.
msgid "Restore previously saved place markers"
msgstr "기존에 저장된 북마크를 복원합니다."

#. Translators: message presented in input mode, when a keystroke of an addon script is pressed.
msgid "Opens the specific search folder."
msgstr "특정 검색 폴더를 엽니다."

#. Translators: message presented in input mode, when a keystroke of an addon script is pressed.
msgid "Opens the bookmarks folder."
msgstr "북마크 폴더를 엽니다."

#. Translators: message presented in input mode, when a keystroke of an addon script is pressed.
#, python-format
msgid "Activates the Copy dialog of %s."
msgstr "%s 복사 대화상자가 활성화 되었습니다."

#. Translators: message presented in input mode, when a keystroke of an addon script is pressed.
#, python-format
msgid "Activates the Restore dialog of %s."
msgstr "%s 복원 대화상자가 활성화 되었습니다."

#. Translators: message presented in input mode, when a keystroke of an addon script is pressed.
msgid ""
"finds a text string from the current cursor position for a specific document."
msgstr "특정 문서의 현재 커서 위치로부터 텍스트 문자열을 찾습니다."

#. Translators: message presented in input mode, when a keystroke of an addon script is pressed.
msgid ""
"finds the next occurrence of the last text searched for any specific "
"document."
msgstr "특정 문서에 대해 검색된 마지막 텍스트의 다음 항목을 찾습니다."

#. Translators: message presented in input mode, when a keystroke of an addon script is pressed.
msgid ""
"finds the previous occurrence of the last text searched for any specific "
"document."
msgstr "특정 문서에 대해 검색된 마지막 텍스트의 이전 항목을 찾습니다."

#. Translators: message presented in input mode, when a keystroke of an addon script is pressed.
msgid "Show the Notes dialog for a specific document."
msgstr "특정 문서에 대한 노트 대화상자를 표시합니다."

#. Translators: message presented in input mode, when a keystroke of an addon script is pressed.
msgid "Saves the current position as a bookmark."
msgstr "현재 위치를 북마크로 지정합니다."

#. Translators: message presented when a position is saved as a bookmark.
#, python-format
msgid "Saved position at character %d"
msgstr "문자 %d에 저장된 위치"

#. Translators: message presented when a bookmark cannot be saved.
msgid "Cannot save bookmark"
msgstr "북마크를 저장할 수 없음"

#. Translators: message presented in input mode, when a keystroke of an addon script is pressed.
msgid "Deletes the current bookmark."
msgstr "현재 북마크를 제거합니다."

#. Translators: message presented when the current document has bookmarks, but none is selected.
msgid "No bookmark selected"
msgstr "북마크가 선택되지 않음"

#. Translators: message presented when a bookmark is deleted.
msgid "Bookmark deleted"
msgstr "북마크 삭제됨"

#. Translators: message presented when cannot delete a bookmark.
msgid "Cannot delete bookmark"
msgstr "북마크를 삭제할 수 없음"

#. Translators: message presented in input mode, when a keystroke of an addon script is pressed.
msgid "Moves to the next bookmark."
msgstr "다음 북마크로 이동합니다."

#. Translators: message presented when trying to select a bookmark, but none is found.
msgid "No bookmarks found"
msgstr "북마크를 찾을 수 없음"

#. Translators: message presented when a bookmark is selected.
#, python-format
msgid "Position: character %d"
msgstr "위치: 문자 %d"

#. Translators: message presented when the next bookmark is not found.
msgid "Next bookmark not found"
msgstr "다음 북마크 없음"

#. Translators: message presented in input mode, when a keystroke of an addon script is pressed.
msgid "Moves to the previous bookmark."
msgstr "이전 북마크로 이동합니다."

#. Translators: message presented when the previous bookmark is not found.
msgid "Previous bookmark not found"
msgstr "이전 북마크 없음"

#. Translators: message presented in input mode, when a keystroke of an addon script is pressed.
msgid "Shows the name of the current file for place markers in browse mode."
msgstr "브라우즈 모드 상태에서 북마크를 위해 현재 파일 이름을 보여줍니다."

#. Translators: Presented when the current document has positional bookmarks.
msgid "Has bookmarks."
msgstr "북마크가 있습니다."

#. Translators: Presented when the current document has specific search.
msgid "Has text for specific search."
msgstr "특정 검색에 위한 텍스트가 있습니다."

#. Translators: Presented when the current document has a temporary bookmark.
msgid "Has temporary bookmark."
msgstr "임시 북마크가 있습니다."

#. Translators: Title for a message presented when the file name for place markers is shown in browse mode.
#, python-format
msgid "%s file"
msgstr "%s 파일"

#. Translators: message presented in input mode, when a keystroke of an addon script is pressed.
msgid "Saves the current position as a temporary bookmark."
msgstr "현재 이치릉 임시 북마크로 저정합니다."

#. Translators: Message presented when a temporary bookmark is saved.
#, python-format
msgid "Saved temporary bookmark at position %d"
msgstr "%d 위치에 임시 북마크 저장됨"

#. Translators: Message presented in input help mode.
msgid "Moves to the temporary bookmark for the current document."
msgstr "현재 문서의 임시 북마크로 이동합니다."

#. Add-on summary, usually the user visible name of the addon.
#. Translators: Summary for this add-on to be shown on installation and add-on information.
msgid "Place markers"
msgstr "북마크"

#. Add-on description
#. Translators: Long description to be shown for this add-on on add-on information from add-ons manager
msgid "Add-on for setting place markers on specific virtual documents"
msgstr "가상 문서에 북마크를 지정하는 추가 기능"
